# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Для реализации использовалась архитектура MVP (Model-View-Presenter)
* Также в последних коммитах добавление динамическоих высот для tableView и button для корректного отображения в 2/3 и 1/2 соответственно вне зависимости от экрана.
* Также было добавлено обновление view после установки дефолтной конфигурации, что позволит корректно работать на новых устройствах.

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact